香港自治法最遲幾時？

急不及待了

侵侵唔簽又唔否決等佢自動生效

泛民唔會想香港自治

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

呢排似台底談判緊
睇下中共會唔會DQ
如果會，美國佬先渣爆中共春袋

永續基本法

唔係話只係制裁部分中層官員，已經不寄厚望

牙侵唔得閒簽啫

好慢

聽日

如果唔簽就唔好期望制裁有料到

子彈比哂美帝，為咗人仔同股市唔開槍都冇計，分分鐘等到大選完先出手

最遲今日

好似係17號